琴晚中環咁大件事 大家今日都仲係照常返工！

d手足好慘呀

香港無喇 咁既事都做得出！

無人性架 好慘呀